2018 internship

做intern悶到PK，日日當我透明，个个都係做左十幾年既老屎忽，又無job俾我個做 朝早0900坐到1700 無人同我講過野 都吾知做黎做咩，間机构名又吾好听，錢又吾多，又學吾倒野 点搞，有無人係咁，透明人日日番工等放工

唉我想搵都搵唔到

唔撚識字？

殘體
死返去大陸啦

你以為自己係客?
Intern嚟咋你
討好你又無糧出，做乜撚要理你
唔gur咪劈炮囉

sor 貪方便打左吾多識打字，用手寫